岩岩由6個月後返黎，講下6個月既曼聯係點

1. 賣走左山齊士，邊隊天機不可洩漏
2. Ddg續5年約，破左門將周薪紀錄
3. 皇馬向普巴招手，身價1.5億，賣唔成
4. 同多仔買左人，邊個唔講得，中堅黎
5. 有歐聯踢
6. Sob未洗躝住

有人想知再講

4係咪曉武士

我知今季拎硬英超 拎唔到我幫連登仔奶袋

啱啱由一年後翻嚟，見到樓主開post 出櫃

邊隊冠軍，big4,降班?

起底成堆垃圾post

1.曼城
2.利記
3.曼連
4. Arsenal

18. burnley
19. fulham
20. 哈

想問費sir死撚咗未？

有歐聯踢, 但睇佢個款應該爭唔到前四..

莫非..

呃袋奶

死基佬

有fake news報佢又中風成為一事佳話